\documentclass[twocolumn]{article}
\usepackage{vub}
\title{Test document\\with multi-line title}
\subtitle{Subtitle}
\author{I'm the Author!}
\faculty{Engineering Science}
\promotors{Promotors: prof. dr. Steve Gates, Bill Jobs, Donovan Doe, Jonathan Coleman}
\pretitle{Proef ingediend met het oog op het behalen van de graad van bachelor in de Farmaceutische wetenschappen}
\usepackage{pgfplots}

\begin{document}
\maketitle
\section{Hello world}
\end{document}
